「念一遍：中國台灣」英文點講？

Taiwan no.1

Read runs , Taiwan is not g na

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

Chung kwok tai wan

Taiwan, ROC